老深蒸粉縮舖！

抵制見效！各位繼續！

精品，不了

兒童地帶邊搵到食, 聽得最多係D細路老母話:睇完好走啦, 根本唔會俾錢買, 開來都ON9!

其實啱啱開時都 ok, 斗城都係靠兒童玩具食糊。
嗰時我帶我個仔去都進貢不少。但近呢兩年都冇乜新貨....

依家個個玩手機驚